有冇巴打係zalora買過野

是咁的
小弟最近買左啲野但之後係佢送之前取消左訂單
佢而家hold起左我啲credit
想知佢會唔會退番錢同通常要等幾耐

信用卡既數不嬲要幾日時間

會退 但要D時間唔使太擔心
之前到佐再退都可以

放心 zalora 咁大間野 實會退

超勁時裝網購，預14日左右